有冇人覺得中小學對香港史嘅教育真係好不足

利申95出世，中史讀到中三
中學上中史，有關香港嘅歷史
淨係講割讓俾英國、日治時期、主權移交
但港英時期嘅大事好少會提
普遍學生要數港督都數唔到幾個
六七暴動、警廉衝突我直頭入到大學先知咩事
明知擺明係港共嘅去殖化政策
但如果要加強本土意識
的確要下一代多啲了解真正有關香港嘅歷史

agger
好多要靠自己上網睇

即使行一兩轉博物館
d字都好政治正確

警廉都係睇金錢帝國先知咩事，垃撚圾學校

睇《香港獨立論》本書啦，有part好精簡咁講咗好多香港近代史

可以睇睇呢本「香港簡史1 」！
雖然係叫簡史，但係，內容非常豐富，一啲都唔簡單。
（留意：有 全版 同 河蟹版 2 之分）

註1：香港簡史─從殖民地至特別行政區

註2：中華書局篡改《香港簡史》

%B9%E5%88%A5%E8%A1%8C%E6%94%BF%E5%8D%80